一大堆左膠民意撚有冇諗過啲手足返到屋企上高登係咩感覺？

又係民意撚
又係...

不如咁講
民意到今時今日做啲乜

係69定616搞到佢開唔到會？
係612吖柒

你個幾百萬人612又係屋企睇live?
網上keyboard fighter?

不如落場啦
你聲勢浩大嘅佢哋點反包圍吖

一係咁

不如大家角色掉轉
你落場上前，我上網9up

*連登